手機sales入黎報價

電話Smartone 5月16到期
有無sales報下價 留TG